《中英聯合聲明》究竟係咪歷史文件？

數個月前
英國：敦促中國兌現承諾 維持一國兩制五十年不變 實現真普選
中國：中英聯合聲明已經是歷史文件 呼籲英方勿再干預中國內政

今日
英國：擬向將持有BNO護照的香港人給予居英權
中國：向持BNO的香港人提供居英權乃是違反中英聯合聲明

咁中英聯合聲明係咪一張廢紙？

tui

自己有利咪法律文件
冇利咪歷史文件

量子文件
支那話乜就係乜

薛丁格的文件